散咗水先講：下次麻煩班鍵盤軍師俾少少良心

全世界load空氣你可以瘋狂出post縰覽戰場都算

要玩暴力嘅人唔駛你叫都會玩暴力，唔駛等你用keyboard指消江山叫人玩顏料咖啡罐雞尾酒，又陣法屠龍幾點衝乜衝物你自己涼住冷氣deploy人講就輕鬆，好彩出咗去嘅人真係load空氣睇唔到，一陣人哋真係跟住做就害人一世

呢度有班撚樣成日叫人衝
唔該你身先士卒,帶埋人一齊衝

每個人出去都有自己條界同理由，有人和理非，有人企前d，有人真係衝，全部都係人嚟，有家庭有朋友有前途，比警棍打會痛，俾人捉到會上庭判，唔係機械人嚟，拎住個鍵盤推人去死好無恥

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

加多個咪軍師上身，珍惜每個人

最ON9係班叫人BE WATER但乜方案都無提出/帶頭做

濫用晒be water